求峇里島上網卡推介

黎緊下個月會去峇里6日
有無巴打有邊隻上網卡推介呀
最緊要快同埋有無限上網就最好

搵日晏晝去深水埗
汝州街桂林街交界,
$50有一張, 綠色包裝, 寫住唔知微信乜乜乜。即插即用 唔使 set APN

而家係峇里用緊呢張卡上網答你